琴晚做左不孝子......

我老豆係一個典型深藍 : 盲撐正苦盲撐警，事不關己關我撚事既老人，但同時佢又一係好鐘意睇波既波痴，所以屋企Now同Cable都有比錢裝

有時週末有衝突想睇live，比佢霸住睇波都算，最撚慘係平時佢只會睇CCTVB新聞. 琴晚我忍唔住終於同佢嘈 : 每個月交咁多錢裝哂兩個收費電視台，你可唔可以睇番d有質素既新聞呀？如果你再睇CCTVB新聞，我就cut哂Now同Cable攬炒齊齊無波睇，之後我老豆勁嬲，衝番入房之後一句都唔講，好驚佢做傻事，我係咪一個不孝子？

扺制TVB你我有責，贊成攬炒
氹番老豆啦不孝子

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

自推

10連

你一定太少懲罰啲深藍屋企人
鬧一句都咁自責
佢嬲？我們仲撚嬲啊！！！咪撚再睇CCTVB！！

情況就好似每個月比幾百蚊佢食好西
頂佢有好西唔食走去食屎
果下真係好炆

有雞寶都仲睇TBB新聞

殺咗佢算啦

CLS
應該cut咗個CCTVB先

我有諗過，但佢識得追番台，點cut都無用

天線都cut 撚埋佢
就淨上網
不過如果你有睇其他CCTVB就JJ